郭榮鏗：就算被DQ 比起手足都算唔上係咩犧牲 香港並唔係北京你鍾意點就點

Source:

幫手推下po，入去follow比個like郭榮鏗支持下佢啦

twitter要人，關於中共干預立法會運作：

三名資深法官擔憂中共將干預法官任命：

郭議員出盡力點解佢TWITTER同FACEBOOK咁少人FOLLOW?

推

字字鏗鏘

PUSH 人話

仲有許智勇都係抗爭界毒撚

好有型

link係呢度

頭先睇到新聞民主派都話會繼續發言拉布阻礙內會

點解找不到網頁??

霸氣

我#1條link入唔到

型到

多謝哂鏗哥

Push

Push x2

Push x3

我入到喎，有無巴打入唔到

堅好波, 辛苦了

G chi

其實唔需要擔心，北京一定會插隻手埋嚟。

點解你地個黨魁咁撚柒
你就咁撚型

推左

叻叻

我入唔到

好撚型

立法會內務委員會主席選舉拉鋸半年，至今仍未選出主、副主席，港澳辦和中聯辦昨日（13日）罕有就事件發稿，強烈譴責主持會議的公民黨郭榮鏗和部分泛民議員，並稱他們有違宣誓誓言，或構成公職人員行為失當。民主派議員昨（13日）發聲明稱立法會內部事務不必兩辦操心，促兩辦慎事自重，恪守《基本法》與一國兩制。

民主派議員今日（14日）再召開記者會回應事件，本身是大律師的民主派會議召集人陳淑莊指，公職人員行為失當罪屬普通法下的罪行，不容易定罪，又指自己不能代表郭榮鏗說會如何主持日後的會議，以及其下一步對策，但強調看不到民主派有任何分裂的條件，她們會繼續團結一致按《議事規則》做事。

HK01唔貼LINK

我宣由即日起我會盲撐公民黨

我地都要搞大件事

推！

push

郭議員

頂撚住

共狗已經開始想伸埋隻臭黑手入立法會
香港人 全部pay attention
thanks

郭榮鏗好波

頂住啊
郭議員

字字鏗鏘郭榮鏗

咁置個頂先，方便大家入去支持佢

未完架 場仗

許智峯真係好勇

進化再進化

on9中央

原來我地係手足
雖然我唔知你為手足做過啲咩

撐住

Up

PUSH

RESPECT

He s lit

好波

支持你啊

公民黨是別三日，刮目相待

真英雄

但孤掌難嗚，點樣支援郭生?

國會議員

Salute

612行動😷

入去CLS

除咗比個LIKE展示下民意真係唔知可以點，努力配合打好國際戰線

識玩一定申請禁制令唔比中聯辦出聲
見證法院vs小支支

up

人民英雄

唔好， 一個人好就淨係撐佢一個
許智峯夠好，但唔通要盲撐成個民主黨咩

擔心佢人身安全

加油啊

全世界留意呢單嘢

推多啲人去twitter

只要反政府肯攬炒就撐，話撚知佢食人血饅頭

呢張相好撚型

推正經野

型到癲

多謝晒

推
雖然唔知內會可以頂到幾耐

型撚到
全力支持郭榮鏗

凡是敵人反對的我必全力支持

好型

你夾雜用英文，支共班牛屎佬邊識

支持

好撚型

鄺B
牙峯
之後到你

我愛你鏗仔

港共有意dq??都就立法會選舉

唔好再分化內鬥啦，依加打到嚟啦，係時候對準番共同敵人

牙峯

型撚到仆街

可以告個議員，咁個秘書同法律顧問都要告埋

次次要人救老母補link，大家要記得出post要出link

如果可以換五大於求

話撚知佢地用咩手段

我有出LINK但有巴打話入唔到

郭大俠

真係好想美國快啲出兵打殘蝗國

Push
Twitter 要人

第5點

多謝議員既付出

好撚型
睇下班分化撚搵到咩黎講

點解得咁少人
各自爬山？
點阿係咪收晒檔已經

今次支共想試水温, 點知港蛙咁大反應

撚左咁多個月都真係勁

鏗鏘有力

都係繼續講泛民賣港為議席之類

null

....

upup

好波
頂住呀

香港人風骨

liked n retweeted

有冇links

一個當當大國

唔夠人講就好似無賴咁

真係有夠樣衰

Tui Twitter!

痴線 點可以唔撐佢

手足就要撐

A

香港獨立

#2我list咗一堆

支持 推

好強

要準備612？？

唔販民嘅泛民

做實事型到

done

#2有更多

Cls retweet!

中央個邊好似好撚驚喎, 新聞每半個鐘屌一次

已經不斷retweet+like

抵讚

人話，字字鏗鏘! Respect

咁鍚返，手足好波

似返啲樣

濕左 好撚型啊

咁你又做過乜呀

推啊

請問白兵有咩高見發表，係咪要繼續日日不問是非對錯今屌泛民

多謝你

就係要哩啲

頂住呀

We shall never surrender !

熱狗：放棄立法會選舉等美國救

形到

佢不嬲都好少
佢好低調

你死撚左就真係為我D手足做野啦 你老母臭閪

樓主pin呢個啦

我就係要呢啲

屌你收下把口

撐

推啊
做乜不推文回覆

Pish

堅料！

follow!!!!!!

聽日佢生日 祝佢生日快樂 身體健康 抗爭成功

推到樓主pin

香港人完全知道
暴政是如何摧毁香港百年基業同名譽

#2 唔洗pin啦下話#1條fb link好似入唔到，pin#14方便大家比like

真係一把車埋去 唔係你地北京話點就點
好多人睇撚住架

咁高質叫D五毛點分化

其實佢用實例證明左， 民主派過半既話，係可以撚到共產黨跳晒舞

如果大會主席都係民主派就精彩

繼續推

推呀

而家支那急了
兩支辦：nmsl dennis kwok

撚型到

記住retweet + like twitter post

型鏗！

respect
push

大大力支持你
頂住呀

一切都係政治掛帥
抗疫係政治
立法會唔審D惡法都係政治

仲諗住可以令政府做番民生真係諗多左
2020年喇

郭榮鏗呢排肯定係全港最大壓力果個人

估唔到居然敢直線抽擊
郭大俠受小弟一tweet

因為支那係乜鳩都係諗政治 諗點樣維穩

郭生

係人都知你地玩野啦
兜乜鳩

721831101111

睇番閪吱美食家兩個禮拜前試外賣果集有講某個 App 叫人投建制。

頂左內會6個月都叫無做野？
咁你又做過咩

真正有學識嘅大狀，同阿已完完全唔係同一個級數

呢個post咁少五毛既
係咪唔識點分化

鏗哥好波
企硬唔屈服

頂住

熱狗: 泛民出賣港人! 當手足係condom!! 立法會無撚用!!

鏗哥好嘢

型

W

條友幾型

多謝你頂住 郭律師

郭榮鏗直選
OMDB退選

好撚癲，人地郭榮鏗係啲垃圾法同on9議事規則之下都可以撚足半年，中共港共真係柒撚到

你唔好咁型啦

多謝李慧琼條傻閪

只有藍絲先會盲撐
我哋支持全部有理據

請大家全力推#2 twitter行動po，同埋入去fb link比like郭榮鏗

大家想幫下手，最少上twitter 一齊係國際炒熱單野，多你一個好多

我地唔可以坐視不理。Here is Hong Kong, not China, not yet

佢係我地手足 冇你份 躝啦

如果#1 fb link唔work，試下用下面：

好撚型。
白頭佬你個仆街見到點玩未呀？
仲搞擔出黎選你知唔知醜？

撐郭榮鏗

鏗！

當初佢夠膽既話可以玩到幾多野

p

夠膽

推!鏗少好波!!

佢夠狠的話玩到佢停都得，可惜條友係諗住安份守紀穩袋人工

好擔心佢安全

就憑你呢句，我欣賞你！！！

又一個似人樣既議員 榮鏗

推，郭議員

所羅門daddy 知道未

推 好撚型

如果只有律師大狀先至有資格投票撐佢, 實在太可惜

美國佬幾時做野呀, 郭議員去過美國hearing 架喎, 邊個搞 9 佢就加佢個名落制裁名單啦

幫推

路透社又咁啱出報導,
各方都開始埋位嚟料

中共一野迫落黎
釋法再玩一國一際的話
香港都同樣係頂唔住
各位香港人我地自己都要自強
唔好放棄 保持抗爭熱度
呢壇野我地知道中共係點都唔會讓步
唯有令佢地抹爛塊面做哂醜事
國際制裁後先有丁點生機

唔係拉布 係依議事規則發言

頂撚緊呀 大狀

推 齊齊守住

明眼人都知咩事

CCP Must go to hell

推，郭榮鑵你頂住呀，頂得幾耐得幾耐啦

多謝郭榮鏗

就算被DQ 都仍然有險可守
BODY仲未DEAD呀!!!!!

無得唔推！

Push, liked & retweeted a while ago alr

呢變好似只有郭家麒個Twitter , 冇郭榮鏗😂😂😂

魯迅：真正的勇士敢於面對慘淡的人生，敢於面對淋灕的鮮血？

郭榮鏗fb link係#1

一齊去fb留言支持佢

老實講我真係冇擔心過郭榮鏗，佢同美國關係嘅密切程度應該係立法會議員入面數一數二，鬼唔望支聯辦同政府火上加油

甴近平

再推 最憎熱門被廢post洗板

已retweet and like and comment哂再加follow埋twitter and fb, push

正經野要大力推

This must be supported and tui

辛苦哂咁多位巴打，我地要將啲po 推俾全世界

respect

多謝郭議員 respect!

人話
push

大家推,唔好浪費

Respect

撞

支持
頂住！

講得好

Push and share

想講twitter係咁block
可能近排多網軍
retweet嗰陣要留意時間唔好太密

曱甴近平推

點解可以咁撚型

香港人黎講 佢都幾高下
撐住呀 白鴿班仆街學下野啦

佢facebook仲要好多5毛留言

連登大軍出動

可唔可以有方法推到同佢一齊影過相嘅Pence知道？

高度學唔嚟

其實郭都無做野
任其他人玩拉布之麻
邊個規定只可以得一分鐘發言

有力

佢twitter id係乜

做實事

CLS 夠哂力

即刻follow 左

pish

入去撐

推
依家得700 followers

正氣post推

好型啊

風骨

佢今日生日，原來已經41歲
一啲唔似

堅

twitter 要唔要hash埋NMSLese? 最近呢個tag好熱門,翻譯成英文當係國際文宣

換句說話講

如果佢唔係主席可唔可以咁樣玩呢

推 支持！大家快d去like 佢fb page

正

NMSLESE

Push!

呢個真係有骨氣過Dead body

以前吳靄儀好正氣，立法會內發言好高質，當初佢放棄連任，都有啲擔心接班人表現如何，好彩郭榮鏗又真係幾掂

撐住啊

個黨譚文豪講野都幾有路
係dead body....

推
好勁

馬上fo

真男人

如果9月光復到立會
佢同阿涂都有資格做正副主席

手足

型啊! 手足

今晚cctvb 係咁loop 柒婆講嘢
唔聽聲我以為阿爽定姓華果條8婆講緊嘢

而家要大家去twitter #StopMekongDam 幫番泰國人手

大家要保住佢 推

好勇

就係要呢d

支持你 加油

感動白票黨射自己落海啦

今次佢真係做到嘢

其實咁講同打定輸數有咩分別
緊係係咁loop中共搞破壞，
搵人安插立法會，立法會體制崩壞
大大聲講唔係林奠駛咁，用d咁嘅方法
因為唔想612事件重演。

政府係咁將郭榮鏗講到千古罪人
我地就要調轉塑造佢為救港英雄

721 831 101 1111

我就係呢D

頂住!

真香港人
我地點先幫到佢

推，即刻follow

如果純講能力，我相信公民黨幾位議員都唔差嘅，但希望佢哋諗清楚自己強項喺邊，點配合現時形勢好好發揮，郭榮鏗今次係好好示範，利用法律知識，配合時勢，完美頂住個內會主席選舉

至於dead body，其實……係有啲失望，雖然我都認同法治未死哂，但個司法系統崩潰咗大半，剩低嗰些少我唔反對守嘅，但絕對唔可以死守，否則真係死路一條，希望佢清醒下、變通下、積極啲諗下應該點做啦

句句又精境

Agger
反而少數派好食懶飛

唔該晒你整合

抵讚 希望keep住

加油要！！

一個接手 湯渣/涼瓜
一個接手 吳靄儀

點解可以差咁遠?

一國兩制

香港唔係共產黨可以為所欲為既地方！
好撚型

Sorry借一借post

快啲上Twitter同黑人connect！

今日係郭榮鏗生日
大家留d說話同佢講啦
撐住呢位跟足議事規則辦事既議員！

到依加仲有人吹風投白票
到底個腦裝咩
上fb search啊樹

係，真係好撚形，對班細佬嚟講你驘撚晒，但你哋小一個人，建制班仆街就多一把聲，咁結果班手足只會越嚟越比人屈。
救下你哋，唔好再咁柒，咁先可以幫大家

我係盲黃,吹呀

邊個仲話投白票?

牙鏗頂撚住呀！

加油💪

唔使學呢啲咁難嘅
學收皮就ok

.

將建制派打做成非民主派先

比個禮

為未來選舉鋪路，硬dq 主席

多謝郭榮鏗
你叫白頭佬情何以堪

[幫返泰國人] 支那係湄公河上游起11座水壩，令下游旱災！

無得諗、無得驚，無得退！

大家都進步緊

請停止內鬥 一定要光復立法會！！

型棍

選舉近了，我要選你

跟足規矩程序做，憑咩DQ

朝早推翻正經post

Q

比共產黨DQ硬
選條毛咩

支持左郭大狀好耐

快d follow 鏗哥 話比其他政治家知 抗爭中央可以有好多人支持 唔會搵唔到食

好撚痴線 型撚到

Blockeda

郭榮鏗今日生日（4月15日）
生日快樂

邊度都有佢份

我终於搵到郭靖既後人啦！見識到降龍十八掌既威力！🤐🤐

強帖要推

正經野要推

唔知有冇人留意到林奠尋日既意思
1. 表面上唔支持兩辦DQ 郭榮鏗
2. 準備DQ 郭榮鏗, 因為屈佢去過美國干預香港, 違返基本法

其實1=2
1 係原因, 2 係DQ 方法

我鍾意

佢當初都大大地獲 不過依加生性返

Respect
但切勿造神
任何人都可以係抗爭上其中一個崗位

真心為民 齊上齊落

多謝手足

喝
呢個星期政府擺明做公民袋

推推推

呢d先叫人

想亂9咁砌

泛民覺醒了

block each other
符合我攬炒原則
你block我
我block你

求大家入嚟支持一下黃色音樂圈

我同一位挪威朋友寫咗首歌送比咁多位同路人

土本派重來唔需要求同存異
let’s block each other🖕

郭大俠 受小弟一拜

1

推！！！！

郭榮鏗議員 謝謝你 展現同路人風骨氣節

721831

個鸚鵡學舌用得好撚正

佢講呢句野 既意思
係咪即係對政府有重留有希望 想佢地改過
說好的攬炒呢?
係咪柒婆改過就唔反共 唔獨立

ps 我係5毛 我支持港獨

唔好撚on9
佢開記招講野 有咩法律問題
你證明唔到佢有干預個政府呀

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

我地輸俾啲垃圾癈藍就係成日做人太潔癖, 將不分化不割蓆不篤灰忘記晒!!

團結先係最大既力量去支持佢!

頂
佢自己唔出tweet 幫唔到佢喎
佢對上一個tweet 係三月

企硬唔讓步

推吾到刀推，利申，被打壓既P牌

最鐘意佢個句
一個一個炒哂我哋又點？
So what ?

大方得體！

一直覺得佢同其他泛民唔同

估唔到型到咁

港版文天祥！

大家以後一定要這樣面對邪惡
捉哂又怎樣？

Twitter 推下

請大家推埋哩個post啊

再推 運動強心針

明明係琼子盞戀權位 死都唔肯退選撞番主持個位

違反*哪一條*

打錯字睇到好唔舒服

兩個post一齊推

請大家推埋哩個post啊
孽瘤要醫護死，我哋就要孽瘤陪葬

一條友頂半年真係好屈機

今次真係要撐郭榮鏗

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

但北京真係想點就點

濕咗

型撚到
頭先開會唔敢出聲，宜家何已完先屌哂鬼

[多圖] 世界新聞攝影比賽：香港逆權運動「Hong Kong Unrest」圖輯奪得「一般新聞類別照片故事」第一名

請幫推

型撚到

梁燿賤種用你屎眼睇下乜野叫主持

佢根本冇果種大才
算鳩數
時代會淘汰佢

人話

真係型到